沙田坳道哺人帶直幡

白痴狗

唔好侮辱狗隻啦DLLM

Sorry